可唔可以解答下我

到底我地做嘅嘢幾時有成效
你地鐘意屌就屌我負面撚
但我已經無嘢可以再輸

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po